第一眼睇到張相你會覺得係咩？

唔好睇字先
我認我咸濕

出左好多年啦呢舊野 我都買過黎用

不如你叉電先

你唔會明

第一眼唔望字都已經望到係風筒，都唔知你諗到乜

西瓜很咸濕